﻿001	くそ、手に負えない！<br>一旦逃げるぞ！
002	くっ、逃がしちまったか	VO_kevin.kevin_sys_0042
003	この遺跡…酷い有り様だ<br>けど、まだ奥に続いてる	VO_bell.bell_sys_0031
004	ミノタウロスはもういないみたい<br>さっきの連中ももう見当たらない	VO_eyes.eyes_sys_0031
005	でも、ゴーレムみたいなのと<br>魔獣がうろついてる
006	おい、そんなことはいい<br>アイツらを追うぞ！	VO_ila.ila_sys_0001
007	ああいうのが追いつめられると<br>ロクなことをしないんだからな！	VO_ila.ila_sys_0016
008	へへへ、よく生きててくれたぜ…<br>おかげで賢者の石を作れる…
009	あ、ああ…
010	！
011	させるか――	VO_ila.ila_battle_0022
012	ここは通さない
013	くそっ	VO_ila.ila_sys_0017
014	うおおおお！	VO_bell.bell_sys_0032
015	ベル、お前…	VO_ila.ila_sys_0003
016	すみません<br>でも、子供たちは大丈夫なはずですから	VO_bell.bell_sys_0035
017	そ、そうじゃなくて…
018	ベル君はそういう子なんだよ<br>誰かの為に、一番に動いてしまう	VO_hestia.hestia_sys_0005
019	そういうところが心配だけど<br>そういうところが、ベル君なんだ	VO_hestia.hestia_sys_0007
020	もうここには<br>この子たち以外いないみたい	VO_eyes.eyes_sys_0001
021	アイズさん、見てきてくれたんですか？
022	うん	VO_eyes.eyes_sys_0004
023	ありがとうございます！	VO_bell.bell_sys_0033
024	それで、ミノタウロスは<br>向こうのほうに行ったみたい
025	遺跡の奥だな…<br>アイツらがアジトにしてたところだ<br>魔人もごろごろいるかもしれないな	VO_kevin.kevin_sys_0031
026	いよいよ、ですね
027	ああ、行こう	VO_kevin.kevin_sys_0004
028	…それじゃあオレは<br>この子たちを安全なところまで逃がしてくる	VO_ila.ila_sys_0004
029	はい<br>それじゃあ僕たちは…	VO_bell.bell_sys_0005
030	すぐ戻ってくる<br>戦うのは一緒だ、ベル	VO_ila.ila_sys_0001
031	イーラさん…！<br>わかりました、待ってます！	VO_bell.bell_sys_0037
